2018年十二生肖運程大公開

鼠：屌你老母含左幾年撚今年終於有得發圍，上半年仲要繼續賣下屎忽，不過下半年就好似飛彈咁一飛衝天

牛：派完膠啦，其實你可以做得更好，比d信心自己，唔洗成日做柒頭既

虎：有女既可以放心中出，因為你d精冇料到

兔：今年危機四伏，不過唔怕，冷靜處理，唔會死到你，會有柒頭做你替死鬼

龍：人生贏家屌你老母

蛇：你前幾年都做得陰質野多啦，今年報應年，自己諗下衰咩啦

馬：唔好以後前面有好多搵大錢既機會，睇真d周圍，你已經變左水魚啦

羊：算啦，你今年繼續含撚啦

猴：今年要錢有錢要女有女，可惜健康麻麻，可能有錢無命享，有女冇精射

雞：雞真係雞，唔識做人，今年小心桃花劫，你會知道d好似泡菜劇情節咁既秘密，自己執生啦

狗：繼續ot啦

豬：今年有好多吉星高照，今年你訓係度都有錢收，切記以不變應萬變，你亂郁反而拎你出去劏

屌 要賣半年屎忽

比我算到邊個負評完就走我實落你老母臭閪降頭

中

人生贏家

屬羊真係食得屎，年年都係咁

做咩話人地啲精冇料到喎 明明就好濃好腥

得閒去check下啦 可能最後你條女都生到既，不過未必關你事姐